班非專科大學生係我地電器鋪Sales面前完全提唔起頭

讀咁多書有能用咩

好波呀ching

我地個個唔係帶撈就omega班大學生分分鐘apple watch都買唔起